民建聯要票既入黎

我本身淺黃，屋企大部分親戚都係藍
佢地好憎示威者，但佢地最想係社會回復正常

好明顯，依家最大問題係警民衝突
班親戚開始明白，警察武力升級係唔會令示威罷休，反而會令問題加劇
雖然佢地唔鐘意示威者，但都認為成立獨立調查委員會係最有效平息風波既方法
咁多年無論區議會定立法會，佢地都投開建制派，但今次有好多話會投泛民
點解？因為佢地認為泛民會爭取獨立調查警暴
佢地認為一旦有獨立調查，大部份市民都會收貨，社會好快就會回復正常

民建聯，你自己知自己事，今次選舉你輸硬
我依家同你講條件，你肯跟既，唔單只攞到我果票，我仲會說服親戚投俾你
條件就係︰公開向政府施壓，要求成立獨立調查委員會

有無人跟機？跟機既幫推 post，愈多人跟愈有可能成事

叫人投民賤聯

負皮 上一頁

連登仔既智商有無咁低

Sorry借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

弱智？？？

五大訴求 缺一不可

條件係應承晒五大訴求，而且成功嘅
即刻投你
不過你做咗先

真普選佢無可能會講，但查警察就有可能，政府已經放緊風割蓆了

咁一票不投